有冇人覺得燈塔訪問個女仔好得意，把聲好可愛

冇

盲?